
                      No deja indiferente. Me gustan este tipo de pelis sin ser un fanático de la saga, pero para mi gusto me resultó entretenida. Buenos efectos, trama bien enlazada y sobretodo ganas de que la saga continue.
        
            